估唔到粒石對成套電影咁重要 個個都走去爭

小新執到粒石點知俾小葵吞咗
結果惹黎班死人妖同一班個樣好惡嘅人

原來個粒石可以召喚靈力驚人嘅大魔王
唔怪得啲人咁緊張去爭粒石仔

哇

請問樓主有冇粵語版可以share？

正野

b站有

正

粵語版配音係有另一番味道